人越大越覺得中學啲朋友低質

我今年都三十有多，睇住中學啲朋友畢左業之後十年如一日
日日鳩fing，打手機game，做埋哂啲低賤工
結左婚嗰啲又冇本事搬出去住，帶埋個老婆屈喺老豆老母間爛鳩公屋度
一屋四五個大人，仲話想生一兩件

你講得幾好既，但係你自己又幾高質？

人地結婚生仔 我仲毒丁丁

你中學朋友未必低質
如果自甘墮落我無野講

但係屋企環境差
自己盡能力都改變唔到條件嘅
我唔覺得有幾低質

但係你呢啲狗眼看人低先叫低質

條友五毛+玩膠

唔洗咁認真

Oh..原來係畜生黎，blocked，打攪哂

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
徐永強
(會員#240250)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

荒野大嫖客2(會員#240250)已經自認賤賊

邊有五毛咁少人工
佢係賤賊嚟

讀書已經係最容易改變生活條件既方法，都大把人唔讀

中級公務員，act緊升職位

推

哦，公務員咋，仲以為有幾高質

樓主明顯係坐office俾人屌又唔敢走，職就升唔到，女又溝唔到，樓又買唔到，興趣又冇

Btw，公屋生完有得分多間

你係咪以為自己好撚醒？句句都可以講錯既
Btw，窮人生仔正仆街

比下有餘啦下話

屌你老母邊個負評

駁唔到?

真
上左大學 完全覺得同中同愈黎愈有代溝
思維話題上都係